孖寶半全膽其中一關，半場波膽2:0 四十倍，全場波膽3:3 七十倍

一場波，半場波膽2:0 四十倍，全場波膽3:3 七十倍

咁買中孖寶半全膽呢一關嘅機率係幾多？

（假設馬會冇抽水）

around 1500